不規則分享 | 化妝品 + 護膚 25

上回講到 眼底遮瑕
繼續

真係好推薦MakeupGu
不過依家好似要訂

我都諗住試埋By Terry

絲打們有無真係好用既補水面膜推介
btw 補水同保濕係咪2樣野

回翻不停敷眼膜個話題，我隻眼係呢排成日無啦啦紅 一掂好那 摸落好鞋，沖完涼搽啲cream想保下濕撫平啲皺，本來內雙訓醒一覺會腫到三眼皮，都唔知點搞

打算今晚去屌下canmake

眼底遮瑕jouer

香港冬天係咪已完
春夏混油肌求推介保濕爽膚水

Wellderma Impact Essential 同 charcoal 好好用 又貼面

lm

凍得一個禮拜 望就望新年會凍返

黎緊會凍呀

問返上個post
係咪乳木果個個？

Sabon Butter Hand Cream

想入canmake concealer excel其實係咪冇咁乾 少用呢d膏狀concealer 覺得點遮都好似好厚咁

我聖誕節買左佢個6支set裝 覺得支支都潤喎 如果想特別潤可以買佢多12%定20%潤個款

推薦kamill
夏天用橙色 冬天用粉紅色
易吸引而且潤得黎唔笠

萬寧綠色底 有菊花個隻好用

乳木果handcream好用呀
我覺得普通版已經好夠
再潤d係香港用有d笠

我都有入手過excel 比起canmake係無咁乾
Btw膏狀concealer嘅coverage係多過液體狀架喎

Excel定canmake好 聽日即刻去買

[member]上一個post有人問有乜eye cream推薦 但我用嘅eye cream都係好平 我係用呢一隻 係因為見之前見到話英國皇妃 kate都有用 而且又幾平 所以先買 so far用落都唔係好油膩 都ok潤 冇出過油脂粒 我keep住早晚都用 隔兩日敷下eye mask咁 用咗幾個月黑眼圈都有減淡啲啲啲啲咁 眼紋就有明顯改善到咁 至於有好多人討論嘅estee laude眼精華就無用過啦 窮jj [member]

Excel :
質地潤啲
色號得一個
價錢比較貴 $1xx
Canmake :
補妝方便啲(入面有鏡)
少少乾 可能要用眼霜打底
多色號 好似有四個
性價比高過excel

有冇絲打有用開drunk elephant?

謝謝你 聽日即刻去買先

我都想知 好多人講到乜都好好用咁

我買左canmake c12啦 想問下支掃要點用 我好蠢 好小用掃

無架喎 有毛個邊多數都用嚟遮眼底 而海綿頭個邊 我都習慣用嚟遮其他瑕疵同埋暗瘡 點少少遮瑕膏 再用點下點下嘅方法遮走啲暗瘡咁

係邊買架？ 絲打你用啲嘢都幾平靚正

去萬寧搵下應該有
我師奶格嚟

Thank you
咁我可以放心入 Devoted to Chili啦

我覺得devoted to chili係三支最靚嘅一支
可能佢質地薄啲
比起chili感覺上無咁乾

推下Covermark Flawless fit，好岩呢個天氣用既秋冬粉底，被大家燒完入手既，我係乾肌，有毛孔同少少雀班要遮，BA幫手試粉底，先搽Skin Care做保濕打底，上Long Lasting Base調下色咁，BA話試下用半塊面做對比，用少少份量一抹上面已經心動，因為即時遮哂毛孔同雀班，即刻想GET！ 平時要用遮瑕膏先得，呢隻粉底堅勁 唯一想容量加多少少會好D，因為本人面大要用多D粉

個人覺得遮眼點都唔好買canmake
因為真係幾乾下

呢隻勁襟用
用好少都夠全面，coverage又好
利申：大面

最近買左muf HD concealer
有搽eye cream 之後上全日都唔乾
不過唔係話勁高coverage
可能因為我淨係用單色，冇調色(懶 )

同意

makeupGu點好用法

唔知你有無用過lm 既遮瑕
呢隻都係出晒名潤
但係感覺係"油潤"

而MakeUpGu 滋潤感岩岩好
真係一d 都唔乾
有d 好潤既遮瑕反而卡住係條紋
卡住一pat 遮瑕咁

唔急用覺得可以訂個試下
不過偏黑皮膚應該唔岩
盒野偏白 .唔知遲d 會唔會有深一度色

利申： 眼有2條眼紋

想平d 覺得Fit Me 效果都Ok
但遮瑕度就一般般

powderkiss真係mac所有matte finish入面唯一可以叫做唔乾既系列

燒到買excel 想遮眼隻眼又乾 驚canmake搞唔掂
Excel d野真係幾好用 眼影唇膏我都有 就快買齊晒

之前都用canmake個隻遮眼底
覺得少少乾同唔long lasting
eye cream用得多又會生油脂粒
呢排用緊etude house隻三色遮瑕
無咁乾 都幾好用

我會用橙色個隔tone左眼底
用最淺tone眼尾間沉
最後用fit me 15號提亮

仲有眉筆 都好正

我尋日去sasa買 個人同我講c12 for遮黑眼圈

excel眉筆都想瘋狂吹奏
筆芯好好畫啊

想問下你有用過咩遮瑕產品
好想試但買過太多伏

Fit me
Armani
呢2個算中上

Make up for ever
tarte
lm
過份結同潤

cdp stick 都幾好
但無乜意慾回購

新手想學護膚同化裝 有無網站/慣人包

用開

你有用開邊啲？
想試藍色嗰枝精華 紫色蓋嗰隻cream同eyecream

護膚你要知自己咩膚質同需求
例如保濕 美白 抗衰老 抗氧化
然後再跟膚質同需求係自己budget 內買嘢

化妝都係睇膚質 平時做到幾多step 有咩想遮同突出

詳細嘅就自己上youtube睇下啦 我以前係睇日本妹啲新手化妝片的 最後都發現有啲嘢唔適合自己 要知道自己想要咩先好再落手買嘢

之前買左幸福肌3樣野，total hkd$1050，share下用後感

防曬（透氣型）
有一陣臭臭地既口水味，算易推同有少少修飾膚色
跟佢官方教學用2泵查全面，再用平時用開既alima pure定妝，用完即晚爆左好幾粒有膿細瘡

不再孔慌精華露
夏天用會岩d，但唔特別覺得控油，單用可能唔夠保濕

角質毛孔淨化面膜
G黃色el狀，用果陣會涼涼地，佢加左薄荷精油，
按摩試過有d大粒粉刺甩出黎，用完感覺唔錯

canmake遮瑕膏唔錯呀 01號三隻色都好實用 唔易乾但有啲唔持久

Thanks 絲
有無睇開邊個係講解得比較詳盡

想覆果陣發現上個po已經完左
用緊 上手果下係好驚喜 因為真係好滑 同埋都幾潤 但可能因為潤既原因 比起nars黎講持妝力就冇咁勁 你會睇得出甩左要補妝
色方面佢就得一個色tone揀 我正常膚色就覺得佢最淺果格可以攞黎highlight
右下角個三文魚色都ok 但對我呢d嚴重黑眼圈既人黎講就差少少 最安全都係上之前用一用corrector打個底先（平時用開NARS concealer cream brulee)

真
又平又好用

利申：用左l’occitane 8 年

春天呢啲濕鳩天氣用咩粉底液好
而家用緊ysl 精華果隻，但潮濕既日子會覺得好厚重，笠笠地咁

好似幾正

大家點啲Neutrogena hydro boost個系列？呢排youtube不停見到佢嘅廣告
我本身額頭容易出粒粒 唔敢用太潤嘅嘢
但係準備去啲好凍嘅地方又驚唔夠補濕
值唔值得一試？

Excel邊隻色岩遮千年黑眼圈

依排有冇咩眼影盤抵入
用開excel only
聽講依排innisfree新出個palette好靚
有冇人有入

overall 你覺得值唔值得入手

250蚊有四隻色俾你玩都幾抵既 當支持下本地品牌
佢個盒入面有個格放枝細掃 但佢就咁吉左 掃都唔送果下就衰d囉 我都叫做俾左250蚊 人地excel一舊水都有枝掃仔
Btw如果膚色小黑唔建議入手 佢d色都小白

眼影勁推colourpop, 又平又好用！
最近入手Yes please 同單色眼影DGAF都好靚

有無絲打可以介紹下base同primer
(乾肌 會生暗瘡)

絲打們有冇夾髮器推薦 最常夾內彎同大波浪 想keep到全日 用親都好快直返
最好價錢一千內

想買黎試下但搵唔到點買
呢個同excel邊個好d 不過呢個大盒d 同埋當支持本地brand都好

佢係希慎 the one 同埋德福都有 但唔係真係佢鋪頭黎 應該係擺左d野係果到賣
你要詳細地址可以係fb search makeupguru 果到應該有寫

我想入呀 ！！橙色又有粉紅色又有，有眼影又有埋胭脂

有無啲改善眼袋 黑眼圈 問題嘅產品

感謝分享
見到呢枝我醒起消委會實測過？
印象中都話有啲幫助 而且價錢實惠

最後我去咗睇shiseido紅樽 唔太啱心水
走咗去試clinique落咗疊
有得碌碌吓按摩嘅眼部精華幾舒服 仲有一聽到枝智能修護活肌眼霜係不含油分就忍唔住買埋

用完試吓nivea 聽落幾吸引

分享吓一枝最近好鍾意嘅防曬

連個好驚笠痴痴嘅朋友用完都話正
易推又唔會泛白 用完冇生痘痘
用咗半年仲feel到剩返好多 好大枝
用完會keep住買

搵唔到來買

我今日都搵過，喺屋企樓下屈記見到

我去左萬寧卓悅 今晚再搵下先

聽日就去買黎試下
用緊Fresh black tea暫時未見效

Where buy

我本身用kiehls 個隻 一醒又係乾到皺皮

sasa有 比專櫃平少少
但我係建議去專櫃試吓個質地先
始終每人喜好唔同

Devoted to chili好靚
但我覺得好乾
打左底 隔一陣都會起紋
但一揸上咀係真係靚到不停j自己

之前問過買chili定Ruby woo 好
最後買左rubywoo
厚搽真係carry唔到
但係薄搽再搵紙巾印一印都幾自然好氣色

覺得paul and joe 好用
有色又潤
太趕可以用佢加碎粉就算

覺得decorte cellgenie系列幾岩乾性
夏天用過覺得太潤
冬天拎返出黎用出奇地好用！
塊面好軟熟好滑

decorte d野好好用

我行咗四五間屈臣氏同埋萬寧先搵到一間有仲要得兩支。。即買

試完會唔會包膠講下

化左妝上左定妝粉之後點解有啲一粒粒係面度？係咪乾得制

細個捽左眼多，搞到左眼眼袋大啲，唔知點打救 不過眼底遮瑕遮左眼就得，都唔知好事定壞事

想入 但好多代購都賣哂

我都有

好呀，但比我試多幾日先！另外想問生眼瘡有冇咩方法搞好佢

想試drunk elephant 有咩產品係must buy？

用熱水同涷水輪流敷下隻眼 呢個方法只係用係輕微程度嘅眼瘡
如果你已經發到大大粒嘅 就去藥房買眼瘡膏用棉花棒搽下粒瘡啦

各位絲打有冇用開d eye mask推薦下?呢排眼底多左少細紋 遮瑕都唔太上到

有時重手得制仲有一間間 究竟冬天洗唔洗用定妝粉

係咪油脂粒？

買左但未收到

點解the ordinary 啲護膚品可以咁平
其實係咪有效

同埋男仔想白少少同望落有光澤d有冇咩推介
以家已經用緊
fresh , biotherm , dr wu

絲打係邊到買

the ordinary 係賣原料加埋冇點研究使用感同埋味道一類嘅問題咪平 效果係有嘅 但使用過程有機會要忍耐下

你原本用緊咩功效嘅嘢啊 同埋美白你有冇話budget幾多 唔明清楚好難推

想白嘅話一定要日日搽防曬唔好懶
即使冬天都有紫外線有機會曬黑
另外美白嘅話個人覺得敷mask有用過搽cream
美白同保濕mask兩種都要敷
牌子的話美白就neutrogena同保濕就銀色ray
敷完mask第二日啲皮膚會有光澤感
兩種都好好用 萬寧有得買

用緊都係保濕為主
食咗A酸就快一年
係冇再生瘡但係塊面有d黑同望落有d暗啞
想白番少少同望落有光澤d
唔知美白應該咩價位
不過300-400一支都接受到

食過A酸之後已經習慣咗一定會搽防曬
有敷開neutrogena隻hydro boost mask
我都想知佢嗰隻美白mask有冇用
準備買嚟試

想問有冇sis用過tarte既遮瑕？

有冇人試過freeplus 洗面膏？
用開fancl washing powder 冬天用會太乾

美白有平有貴啊 因為成日有暗瘡 我對美白嘅要求其實全部都係想淡斑
想用煙酰胺就要從從低濃度開始 可以從olay開始用 一種就16x 另一種就再貴啲 應該係300左右 如果冇記錯應該一款係濃度3% 一款濃度5%
再重手就得翻the ordinary 嘅10%
呢個成份我用過olay同埋the ordinary 之後冇咩興趣就冇買過了 宜家就鍾意VC多啲
VC就大把都有落 我用過VC原液 但香港買高濃度原液有啲貴 宜家轉咗都有VC嘅kielhs淡斑精華
其他美白成份太難 我放棄咗

絲打好pro
我係有d暗瘡印就算食A酸甩過好多次皮
都仲係黑咗搞到塊面望落一撻撻
btw the ordinary 你用邊支美白

用過，起到好綿既泡泡，而且唔乾
利申 乾燥敏感肌

我都係乾燥敏感肌
咁絲打覺得洗得乾唔乾淨

the ordinary niacinamide 10%+zinc 1%
呢款因為煙酰胺濃度高所以一開始要隔日用
研究成份係因為有啲成份效果唔同 同埋某啲成份唔可以一齊用
雖然我都唔係太明解 不過用過冇咩興趣嘅嘢都可以記住費事以後浪費嘛

我之前都係用開fancl 冬天轉咗freeplus
真係幾好 唔乾又洗得乾淨 皮膚仲滑咗

見人話哩支效果麻麻
想試佢支azelaic acid同 alpha arbutin +HA
兩支都寫淡印同美白

分享下依家眼底遮瑕用緊shiseido spotscover foundation
最近去日本藥妝店見到,試用左一個星期。
利申本身係毒友黑眼圈，眼底有乾紋, 所以之前一直都搵唔到一隻可以遮到黑眼圈又唔會食乾紋嘅遮瑕
呢隻係cream 狀嘅遮瑕,所以唔會太乾,但眼底有乾紋一定要做好保濕。我自己冬天化妝前會用無印rose hip oil打底, 搽完眼部精華再用一滴油印係眼底。
呢款遮瑕度非常高,我今朝化完妝到依家都冇補過妝，中途有捽眼到依家仲有6成係到，加上佢唔會氧化，唔會變灰
1200 yen有20 g係非常抵用 因為每次用好少就得 暗倉印都係一層就遮曬

好似好正咁 唔知香港會唔會有機會買到？

我又試下轉先 唔該絲打
搵到同膚質又用過同product嘅絲真係好

想問下大家乾肌夏天有無啲咩面霜推介？極少爆瘡，但t字位都有唔少黑頭粉刺

我都有呢個！！
無記錯係搵代購買 都潤既 唔乾

TO都有VC賣喎
最高成30%

呢個唔可以同有VC嘅一齊用

大家覺得kiehls隻白罐保濕cream點
我T位易出油
想揾隻cream用
之前有拎過試用用覺得還可以
但係我驚遲下春天用會太'立'
所以想問下有冇啲好嘅面霜推介
最好平小小
thx

我知啊 不過我有睇過話VC高過某個濃度好似都吸收唔到嘅講法 所以就唔試30%了
用過TO 10%煙酰胺之後對成個牌子冇曬興趣 上面嘅感覺我唔太接受到 寧願使多少少錢等自己用嘅過程舒服啲

creave嘅cream 買邊種都得
我用過細樽嘅 保濕 同埋比較清爽
仲有啲大樽嘅 我有個朋友乾肌 用咗超長時間當身體乳加面霜咁用完
大細都係200內 如果冇記錯
呢個同屈記賣緊嘅包裝係唔同 但應該餡係差唔多 冇防曬嘅就係佢 外國賣得平過香港好多

再唔係可以去屈記睇下olay嘅cream 我覺得都幾正 偏清爽

唔該哂

我用就冇感覺 我朋友用呢支加另外一支都係美白嘅就話白咗 但我唔記得咗另外一支係咩
我估我同TO唔夾

唔知點解咁平，但係呢支無限回購 勁好用

新買左呢罐 搽完塊面好滑 夠保濕

你呢到算貴
係Beautylish買先5英磅
送黎香港仲扣稅

留個靚名

我都有用緊 的確搽完好滑 又保濕
第二朝訓醒都冇甩皮又冇出油
質地係gel 好舒服又快吸收唔笠

但係睇成分 排第二就已經係矽靈
唔怪之得搽完咁滑 唔知係咪假滑

不過so far皮膚都幾好，用左最大罐差唔多一半

我食完A酸塊面已經幹到傻
宜家主要想美白同淡印
買咗佢支vc in vf 同 alpha arbutin

我洗完面塊面唔搽野會覺得‘mang’住，搽完toner再搽呢支就覺得舒服晒

我覺得淡印都快，2個星期倒粒暗瘡印唔洗concealer都出到街

我追po見話有silicone
因為我食A酸甩咗好多次皮
宜家盡量揀番d少chemical同刺激性所以冇揀哩支

各位絲打有冇保濕精華推介？ 我用緊Clinique 爆水精華覺得唔夠

搓夠泡洗就會唔乾 已經用緊第三支

今日買咗了

絲打係直接用手搓泡定用起泡網?

用手搓都夠泡~一次用少少都夠起泡

各位絲打用緊咩防曬？
宜家用緊呢支 但係覺得笠左d 同埋有防曬味

用過freeplus嘅三位絲打
我今朝試咗用手起泡 起得唔多
想問下絲打妳地擠出黎個份量係幾多？
係咪我擠得太少
同埋無知一問 用手起泡有冇咩技巧

(以前用開fancl起泡波 次次都起到極多泡
用過fancl嘅絲應該明我講乜)

我擠大概1毫子既份量 起泡係無fancl咁多
但我試過用返個起泡波 就起到好多泡喇

用緊anessa金色牙膏管
我覺得anessa真係幾正 對我嚟講唔笠唔乾
呢款防曬味我就冇點留意嘅⋯⋯
不過anessa 以前有款敏感肌用嘅白色樽防曬 就真係極大陣味 用手推勻之後成隻手都臭埋

唔該絲打

其實有冇方法唔用起泡波/起泡網都起到泡

呢個好痴線

頭先條link開唔到 自膠

我一直都係用手起泡
不停用好少好少水滴落啲洗面膏到係咁搓

有無邊隻潤髮油好用 budget係200蚊 頭髮好乾又成日打哂kick

今晚開始練下

Moroccanoil
但係唔知香港幾錢

有冇成份簡單嘅cleansing milk推介？
本身用開cetaphil
不過最新發現佢用嘅防腐劑對皮膚/身體唔係咁好

有冇用過physiogel？我覺得唔錯

冇跌自己碎左 ？

用緊cetaphil
絲打介唔介意講多少少？

好耐之前係呢度見有絲討論台灣陳皮 大推佢既痘痘護理理論同護膚品
前排終於買左佢隻卸妝乳 用左5,6次 真係唔錯 夠溫和 但清潔力唔錯 洗完塊面唔會崩緊好舒服
當然唇眼都要另外用油卸
另外仲買左煥膚精華液 不過未開 之後再報告

呢隻啦

濕疹同埋唇炎嗰陣用過La Roche Posay幾好

Mydress有

想問下絲打們用咩product去丁嘴角邊位既黑色素
利申：藍絲

感謝

Cerave hydrating

Colourpop 出左個25蚊美金福袋 不過唔知落唔落手好手

佢話會過50$美金
如果你對colourpop大部分product有信心係幾扺買
但驚佢俾啲唔啱色嘅粉底

唔好買
入面一定係有啲核突色既唇膏+眼影
25蚊美金 已經買到好多你想要既色

冇錯
佢間唔時會有6折7折
可以自己揀想要嘅野，計落咪差唔多
而家等如半價但冇得揀
只要有樣野唔鍾意已經唔值

有冇絲打用過Etvos同only minerals嘅礦物粉底？
見評語兩邊都有人話好，都係睇你膚質同想要嘅效果，諗住買完一隻之後先試另一隻

有冇絲打同我一樣都係乾燥敏感肌可以俾d意見我啊

人在日本北海道，絲打有無咩藥妝必買？

做緊護膚品sales 買嘢有折 公司有入好多牌子嘅產品 valmont,olecule,pixel,jane iredale,verso,synergie 好多

有冇絲打有性趣 有就tg

不是賣廣告

因為長期唔到target

有其他皮膚問題都可以問我 大家交流

用過only minerals 本身中性偏乾 覺得乾
不過之前用過cle de peau既粉餅 都覺得乾

乾肌唔係唔應該用粉狀嘅產品做粉底咩

我都係陳皮fans 保濕好用

原來cdp都會乾
我覺得應該用粉底液妝感最靚最持久，但有時轉天氣或者突如其來會落妝後紅腫左，跟住又成個禮拜冇得化妝
見呢兩隻礦物粉好似聲稱有保濕又溫和，就心郁郁想試下，想喺敏感或者m前用

請問各位絲打，以我嘅膚質應該點揀化妝品
我想買啲岩我膚質用又有遮暇度遮下暗瘡印嘅粉底或cushion

我應該係混合肌
夏天t位出油，但唔多嘅。两臉頰會乾，但唔係好乾

冬天t位會出小小小油，但有時鼻頭位會甩皮。两臉頰都係乾

夏天同冬天可以用唔同嘅粉底
日日用cushion 都冇辦法用一年啦

夏天可以試下estee lauder double wear cushion 遮瑕控油都ok 同埋佢潤啲

冬天嘅話你打個保濕底先
粉底我推lunasol 宜家用落覺得唔錯
唔乾 我t zone會出油 補妝就要補補t zone 面就keep到全日

睇字你應該係乾肌，乾到會出油嗰種，就算俾最潤嘅粉底你都冇用，你個底都係乾 建議你上粉前用咗保濕精華先 例如B5 唔會起擦膠碎嘅 然後用保濕妝前乳打底或者撈落粉底到用 ，我用過embryolisse 幾好 ，或jane iredale嘅打底都好保濕 然後用返樓上講嘅dw粉底都得

唔該晒樓上两位絲打解答

B5精華有無推介？
我之前用過loveisderma 過隻，覺得唔岩，而且仲會起擦膠碎。。。。

用緊media base兩邊面non-stop咁有暗瘡
有冇其他冬天用保濕嘅base推介

用緊selveskin b complex 黃色的 美國牌子 除咗個味有點唔好聞 ，保濕幾好。另外有最多人用嘅olecule b5+ 都係透明質酸，呢個有出60ml 相對抵用好多 好似$7xx

media base係有顏色嗰隻？我買咗肉色覺得乾同難推。如果保濕base 我都係推介返jane iredale

呢個係冇顏色 不過用完佢個妝真心貼好多 平時鼻翼最卡粉都有改善到 最緊要啱暗瘡皮膚

有無人用過epionce ? 潔面啫喱好用嗎？

點睇kiko liquid skin 粉底液
試上手好似幾滑幾保濕
但又上網睇過有人話會氧化

日版嗰支sunplay clear water 係咪真好好用
已經揾咗代購買5支
個樽都好靚

我今日買咗 希望減到眼紋啦

想分享下最近先發現好用既護膚品
呢排天氣好乾 但我啲妝仲係好貼 之後先發現自己係呢個冬天冇乾過 個陣8月攞左呢支野 到10月先開始用 搽完化妝水 朝早用佢加the ordinary b5 夜晚就只用佢 我真係一日落黎妝唔甩同冇油冇乾

Btw想問美白有邊隻好有效 身體有冇
同埋呢支野好唔好用

我有 不過我係用milk嗰隻 我見公司好多客回購 燒埋自己 個質地真係好滑好軟 洗完冇乾爭爭 適合乾肌.但gel 洗面就冇用過 好似清爽啲

呢枝double serum 主力sell咩？ 好似有抗衰老？

大家有冇唔溶眼線筆推介？用過Nars,bobbi brown,love liner,miss hana都溶 仲有kiss me 不過嫌筆太硬

呢排返左貨呀
上星期係 cwb 専門店買左

Moteliner! 尖沙嘴Cosme有得賣

我有用佢眼線液 但佢都有出眼線筆？

兩隻有咩分別

一個控油 一個保濕

Jane iredale 既粉底有冇用

剛剛買左origins sleeping mask
陣淡淡地嘅香味幾正，用左一次，第二日起身睇個感覺都幾好
不過前日有做補水facial，所以支mask功效未能作準

有冇人試過佢另一支十分鐘mask？

有冇控油foundation /碎粉推介
用緊Bobbi brown long wear foundation + Shu ueruma 碎粉
唔知邊隻問題 岀間一陣就標油
反而之前去台灣貪平買咗1028 唔錯

Etude house oh my eyeliner 不過佢係眼線液 ，我係極油眼，用佢就算喊同趴係枱面訓教都唔會變熊貓眼 佢只會變黑色碎碎，輕輕撥走就得。我用one day tattoo 都會溶

控油嘅話揀啲絲絨finishing嘅粉底應該會好啲？ 我夏天T zone 會出油，用開chanel絲絨無瑕粉底，薄上少少開架碎粉就ok. 呢款出完油會更加靚，唔會溶到一達達，同埋遮瑕力都ok,輕微痘印都遮到，不過佢有啲酒精味，最好去門市試下

我用緊moteliner覺得甩黑色碎碎甩得幾勁

有呀 遮瑕幾好 唔乾 有客覺得厚 但我覺得幾好用 重點係佢成個品牌sell唔塞毛孔 唔傷皮膚 用落個心安心啲

可惜係液 我想揾筆係畫內眼線 暫時用緊love liner 一時溶一時唔溶

甩黑色碎都好過我眼袋位一pat啡色

Clio既眼線液筆好好用 我每次用完全日都唔會甩 除非你捽眼

緊緻 冇皺紋咁囉 但我宜家先22歲 抗衰老就唔洗 我都係因為佢好保濕先一直用 啲人話好吸引 用完爽膚水襯佢未吸收哂搽呢支野會冇咁用

好吸收 冇咁油

sasa有冇得買？

Double Serum👍

好似萬寧定屈見過 我個陣係韓國買因為

Dejavu 芯軟易畫 試用過其他牌子都係走返去用佢 btw我覺得moteliner 液好用過筆

有個好低能問題
GA to go cushion塊鏡係咪冇得搣走？

*塊鏡張膠紙

摵到！摵開黑色個位就得

我整極都痴實嘅 刮唔起黑色個位⋯⋯
我再努力下

想問下絲打 一轉天氣塊面就紅 鼻又甩皮
有冇方法改善 感謝

利申:藍絲

有冇絲打可以分享下呢種氣墊粉底，有冇邊隻好用？
鐘意用氣墊，但覺得好多菌，呢種感覺上乾淨啲

大牌我淨係搵到givency同makeupforever出過
Givency聽朋友講勁易溶

自膠

用左2支 takami支軟化角質美容液
本身多粉刺 易生暗瘡
用左之後最明顯係粉刺少左好多 皮膚穩定左
對荷爾蒙瘡無效 唔覺白左 但印覺得有淡快左
但上網睇有人用左佢爆瘡爆到睇醫生 慎用

塊面由中學開始就好似張圖咁
又紅又有啲粒粒
本身以為係青春期
諗住過左就會好返
而家22歲都仲係咁
又好容易敏感 好痕
明明我已經唔煙唔酒
飲好水 食野算係健康
有用過kiehls innisfree LaRochePosay
ordinary dr.g paula’s choice
同埋clinque枝透明啫喱
睇過醫生 食過中藥
都無好過
諗緊係咪大壓力同心情差搞到咁
但係日日照鏡見到塊面點會心情好

有無人可以幫我

你會唔會係轉天氣敏感？敏感可以試試la roche posay嘅乳液 會舒緩

突然回想起中學啱啱開始爆暗瘡嘅時期，我老竇叫我唔好照咁多鏡 佢話一照鏡就忍唔住摸佢，然後又好擔心，於是會越嚟越衰

嗰期我聽佢講，唔係洗面刷牙都唔照鏡，又真係好啲

想離題問問 發現冇遮瑕救到我個淚溝
想問下大家有冇邊間打淚溝推薦 香港太多論壇區打手 好驚出事
有打算去旅行嗰陣先打 但又唔想等

韓國VDL 都有

我都有 天氣乾個陣過咗幾個鐘 仲會卡粉 出哂乾紋

我都係 明明上妝個陣好靚 究竟係咩問題

我以前都係咁，好無助，中西藥都試過哂
最後豁出去，喪做運動
一開始好紅，但發現每次做完運動，d瘡會無咁紅
慢慢定期運動就好返哂
不過我都聽過酒糟嘅朋友講佢做運動係會惡化
所以真係要試過先知
我個陣最敏感會用玫瑰花水+羅馬洋甘菊花水敷面
敷花水唔會幫到你斷尾，但至少皮膚會舒緩d，無咁紅腫
同埋一定要用防曬呀～～
會好的加油！

依款設計嘅氣墊會衛生啲呀 wlab依個pony都推薦用

邊盒啊 唔知咩名好難搵

請問有咩眼霜去眼紋work？
鼻頭收毛孔有咩好介紹？
thanks

各位知唔知stila 香港實體店邊度有得買

無就唯有sephora

我好少會摸 但係一照鏡就會好sad

今日終於去左試paul and joe
諗住睇埋decorte cellgenie先再決定

多謝絲打好介紹

Armani粉底係咪一定要買淺一號色？

我都係中學個排開始有 嚴重過呢幾張圖好多
個陣係咁睇醫生同試護膚品 但都無咩好轉
後尾無咁大壓力 情緒放鬆D 再轉用d成份天然d既skincare 就好番好多 起碼化少少妝已經可以睇唔出 但仍然好易敏感同埋經常面紅
祝你都快 d好返 最緊要個人relax d

好啦 我試下做多啦運動同敷多啲花水
多謝你阿 大家一齊加油

有無邊啲天然啲既skin care介紹下
我平時化妝要用好高coverage既野黎遮
就算遮到都係見到凹凹凸凸
多謝你阿

想問下有冇絲打用過上面呢兩隻覺得邊隻好用?
夏天就咁用DR WU既補濕精華覺得唔係好夠

Clio 啡色好用
黑色買錯過一支 唔好用 照甩色

油眼上眼影前有無咩base推介
雙眼皮膠水有無介紹

Decorte果個係skincare黎
希望你試完岩用

urban decay嘅eyeshadow primer唔錯呀平價啲嘅revlon同tolymoly都好用 雙眼皮膠水試好多隻都無適合啱用嘅

有冇絲打試過敷完mask塊面反而有啲掹掹緊嘅感覺 係咪我問題

你敷完有冇再用水洗？

係敷完嗰下係咁，係咪因為啲精華質地嘅問題

最近有咩新出既名牌唇膏？ 想送俾女性朋友

花水黎講mamonde好唔好

未試過呢個 不過我有用開mario badescu
之前black friday係beauty bay買左勁多呢個brand嘅嘢

平平地

ysl最近出咗新嘅黑心唇膏同限量包裝嘅圓管唇膏呀 參加event仲有得刻名添

Tom ford?
可以揀下有冇個女仔嘅名

candy doll用緊紫色款 不錯的
宜家好似仲有粉紅色同綠色 可以試下

長用fit me
不過之前喺叫朋友代購，今次存貨用曬貪方便喺香港買，好似都喺差咁啲

CEZANNE UV Ultra Fit Base N 都唔錯
呢啲天氣都保濕同埋均勻到膚色
暗瘡印就6成左右啦, 要再加遮暇
之前追post見過有絲打推(應該係隔離post)
混乾雞呢個冬天開心使用中

同意
之前喺台灣買左支，覺得好潤。但喺香港買嗰支就會cake粉

用過粉紅色支爆水精華 頭頭用都覺得幾好用幾補水 但用多一排就好似查左都冇乜分別咁 然後試過隔一排先再用都係普普通通
我而家有時當日頭cream咁查用埋佢

利申：混油

我都係混乾肌 本身無咩暗瘡印
係個黑眼圈長期跟住我
謝謝

咁等我買透明個隻咩修護補濕精華嚟試下 睇下有冇料到

成日都好燒但太貴了

今日入左手
好long lasting, coverage 中等，無乜氧化
個ba話就咁上/當補妝都得

遮唔遮到毛孔？

我用左primer, 所以唔肯定佢自己遮唔遮到

但我幾鐘意個finish, 唔太glossy, 好細緻咁

7百幾值唔值

excel啲眉筆同埋染眉膏好好用，我用緊

CDP concealer stick好好用，已經回購2支

我啱啱入咗SUQQU個treatment primer
好好用

Sf度買左個ga紅氣墊4.5號色
到左之後發現太深色。。。
好肉痛
有冇絲打可以收留佢？

唉一轉季皮膚過敏 致敏源應該係間房多塵 已經換好晒所有被鋪枕頭 但塊面有三達地方毛孔大紅腫仲有少少痕 臨新年先搞到咁 諗緊會唔會係蟎蟲問題 定係純粹過敏

用緊透明嗰枝 嗰時見spoon係咁推
話用完皮膚會變得好好
點知都係無乜料到
係正常補濕咁 無乜特別

我仲已經買咗等送貨 早知買CLARINS枝藍色精華嚟試

淺藍色個個系列？
用過好水個隻serum同埋保濕cream
無咩特別 但香料味好！重！

係呀 因為之前買DOUBLE SERUM
個SALES比咗藍色系列個LIGHT CREAM我試
我覺得都OK 但又驚混油夏天會太笠
但上網搵極都係鱔稿搵唔到有人用完呢個系列REVIEW
心大心細緊又想買佢藍色個GEL試下

我係冬天偏乾 夏天中性T字出油 同埋好多暗粒黑頭
我夏天個陣早晚都用呢個系列
爽膚+藍色serum+藍色cream

日頭要上完面等一陣先上頭妝
個陣用mac studio fix fluid
keep到成日唔乾，但T字仲會出少少油要用紙巾印咁

夜晚就都保到濕 起身塊面唔乾！

overall感覺就係無咩特別
合格嘅保濕cream

如果咁講好似CREAM夏天用都唔會出事
都唔知買邊樣好

新個幼管唇膏超正！！！！

黑鑽？都6百幾

想問下有無絲打起身啲頭髮就kick到成餅野咁
之前漂完去咗啲髮品店到買焗油都仲係好乾同好kick
有無咩焗油/護髮好用

好燒 但好貴 呢盒用到幾耐?
同埋用左有無多左粉刺?
佢隻粉餅 兩個月內就用完 好鬼細塊

日本買平啲

你不嬲皮膚都黑？
我試4號色都覺得深，冇提亮效果
賣唔出就當陰影用啦

CDP我只用佢既concealer stick。粉底我結婚嗰陣MUA都係幫我上CDP但係我覺得太厚。粉底宜家我用緊Chantecaille。唇膏我用SUQQU

漂過啲頭髮點都唔會好似無漂過既頭髮咁好。我用kerastase髪尾油都幾好

我算係中間色，之前喺鋪頭ba話我啱4.5所以買左。。。
好後悔冇信自己

近排我咁岩發現左個新方法超有用,
我個頭漂左三次爛哂超旱,
之前用過哂山茶花摩洛哥油都唔得,
洗完頭後用玫瑰果油查完一晚,起身超級柔順,
仲要平勁多超級多 仲要平好多

絲打介唔介意分享埋喺邊買同埋係邊枝
我kick到依家唔想梳髮尾好痛

個ba幫我試上手卡曬粉 個刻我連試上臉都唔想
但見到呢到有正皮又好想試多次

cdp啲底妝product幾好用但次次都覺得好肉赤

其實仲好唔好繼續開呢個post
好似愈黎愈沉 又變咗負皮post咁

明明以前係好快推到1001嘅正皮post

我覺得要睇product
鑽光粉底霜幾好用，越夜越靚
鑽光粉底液就會變暗+唔夠遮瑕
2400蚊個罐the foundation用sample用左2次搞到我成個下巴都係暗瘡 到而家都未好返曬
ps:我混油

底妝我覺得唔係咁值
但skincare真係100%回購 香港賣成千蚊一枝都會買
搵唔到替代品

toner同洗面膏都係用完會塊面勁軟滑
日夜乳液好似無乜特別
你有無用過水磨精華？有d想試

Toner黃色樽果枝？呢枝勁屈機 有時無咁乾我淨用佢唔用精華
無用水磨精華 淨係買佢既toner同night cream

想問絲打係買齊咁多支toner定一枝？我見佢仲有枝清表面污垢，想問埋但驚加埋手頭部洗面機會過度清潔

btw日夜乳液我油肌用完生暗瘡，已經用好少好少但都係出粒粒

我鍾意cpb會比份量夠既sample你試，等人唔會買左番去先覺得唔啱，日夜乳液我都係搽果下ok，但之後會覺得太潤

有冇絲打有興趣夾selfridges plus
有嘅可以tg我

我買佢黃色果枝咋 同埋我淨係買night cream 但兩枝夾埋要三千太貴 日頭我用d 無咁滋潤既cream
咁你油肌可能唔岩用cdp 無論佢黃色果枝toner定day night cream都係偏滋潤型 我沙漠乾肌好岩心水

我起iHerb買40幾蚊抵到裂
一支摩洛果都舊幾水,朝早用完下奏又回復原狀
依家等緊支玫瑰花水溝黎噴試下會唔會香啲

我都想知 我天生攣啲頭髮又係打曬交咁

呢枝要好小心用 用太多會似dup咗

黃toner我用落ok
所以可能真係要逐隻試

岩岩經過sasa見到loveliner有set裝
筆+液做緊$158 好抵

之前睇過有一隻tone up cream，
Oxygen Ceuticals嘅，
我冇買，未用過，只係見過廣告。

其實遲早都要素顏面對對方，
鼓起勇氣啦

係阿，所以用黎查頭超有用

Canmake 有隻唔洗落妝既粉餅可以去試下

Loveliner枝液本身都幾鐘意
但我成日卡眼尾上唔到色，同埋用左一排就畫上手都岀唔到色
但又唔覺有其他人有依個問題

你講緊要換勻果枝？如果試到唔啱真係唔好買

我覺得幾好用
成日搭巴士化妝都係靠佢

不過係真係幾粗既 我內雙覺得所以ok

開啦 支持

我想買cdp圓筒型粉底液，結婚嗰陣mua幫我用支裝我覺得厚
suqqu我買咗moisture rich lipstick 06色

我用kerastase髮尾油好香

鑽光係咪$2xxx一樽粉底嗰個？好貴唔捨得買丫

我用緊suqqu滴管粉底，第三枝
好自然，好薄，好補濕
睇落好似你自己既皮膚

不過coverage好低

有冇絲知道mac翻咗devoted to chili未

好多地方都有啦
反而我想買Marrakesh 無

個mask 除左心理影響之外 無咩用處
支 精華去左葵芳 屈銀紙 試過 癲手到hihi

咩係癲手？

痴手 打錯字...

我係油肌平時好易生暗瘡 怕搽咗之後會塞住晒d毛孔，但其實係咪真係搽好過唔搽

無油配方 碧容健
Check out this product I found on iHerb.

Derma E, Sensitive Skin Oil-Free Moisturizer, 2 oz (56 g)

有冇人用過L'oreal Rouge Signature 2#lny見台灣評價幾好買咗121同124未試

唔該晒絲打 仲有冇d岩油肌用既防曬推介下 ？

想問呢到有無人買過淘寶化妝掃

買過

生頭瘡可以點呢？
有時有濃

有冇絲打用過glamglow清潔面膜？
網上見清黑頭好掂
我係勁多深層黑頭，用過innisfree,DMC都唔work

有冇油嘅牌子推介

啱啱用哂forihana
主要係搽完精華最尾補濕用

有睇過aesop但呢到又冇咩人講過

用過白色 好似勁過黑色
會有少少”那”
睇住個鼻d 泥變哂黑色點點好治癒
同埋用完真係見到乾淨左

絲打用完會唔會自己再夾/吱啲黑頭出嚟
定水洗完就算

如果洗完 見到有黑頭浮起 就用針輕輕吱

最近無印支保濕乳液用曬
想買支平平地用
有冇邊隻好推介

有冇100以下的

想買devoted to chilli

唔知有冇人鍾意用dolly wink
喺莎莎度見到有個set
好似幾抵 108蚊
有眼線筆同埋眼睫毛液

佢黑色同埋啡色都有set

眼底遮瑕淨係用過Bobbi brown....

買啦！ 最近想買埋mull it over 仲諗緊

Mac仲有冇貨返 之前去話賣曬

我推薦anessa嘅防曬
我自己係油皮敏感肌 搽上面度嘅嘢一有啲唔對路就會又紅又痕 得依一個牌子嘅防曬我用係唔會黐立立咁

用開一隻德國牌子叫sans soucis嘅暗瘡水 勁好用 幾乎即日見效咁濟

多謝你嘅回覆 但佢唔係洗頭水黎？

大概係咁嘅樣 我係俾fd推介用嘅 我直頭會係妝前用嚟保護我啲閉口暗瘡 好控油都超有效

有呀上個禮拜去買都仲有

想問係咪金色樽身個款？

請問邊間？

旺角兆萬

有無人日常多用cc cream 過傳統foundation
唔係韓國嗰啲cc cream，係Armani, Chanel 嗰堆

有無邊隻調色base 好用
想試下cdp 隻base
本身皮膚t字位會油

我今日去問話全線斷貨

shishedo新出咗隻peach base,唔知好唔好用呢
絲打用開邊支？

想問有冇邊隻開架粉底好
爬過下早幾個話mac studio fix
但平時唔會化只係返工有時要見人先化覺得有啲貴唔捨得

新手油肌

屌

Mac係咁 乜都話斷 明明就有貨
尋日我係旺角問粉底液 話全線無曬我個隻色 但我即日去屯門分店睇又有貨架喎
我今日見到屯門分店係有mull it over
不過如果唔係住屯門附近就有啲遠啦

大家有冇用開mineral foundation？
我混合性肌膚 T字位d油可以煎蛋但係面豬登又少少乾 用cushion會飛粉
無意間試咗朋友畀嘅mineral foundation又幾好用 唔會黏笠
絲打們有冇好推介？唔太貴但係好用唔飛粉嘅

做乜呢排咁多人入黎負皮呢個post
家陣我地傾化妝護膚得罪你啲乜

budget幾多？
bareminerals

天絲咁夜都未訓嘅
300樓下啦 但係聽講bareminerals有種成分會出粉刺同敏感？

我都有聽過呢個講法
mineral foundation我淨係試過bareminerals同rachel wine
兩隻感覺差唔多
本身我係極乾敏感肌都冇敏感

一絲妳都早啲瞓
夜瞓皮膚差

我知呀 呢半年晚晚兩點先瞓得著殘咗好撚多 但係聽你咁講bm可以一戰喎
only minerals呢？有冇用過呀？

夜瞓真係幾勤力護膚都冇用
冇用過only minerals
rachelwine其實親膚過bm但香港冇鋪頭好唔方便

我呢d仆街恃住細個以為都唔會點差法
點知一兩日之後已經好明顯出曬暗粒又爆瘡
咁好啦！過兩日去老銅睇下bareminerals先 早抖天絲

我明
一秒絲早抖

想問下如果淨係畫眉出街 用benefit 無眉gel 就咁用洗面奶落妝得唔得

彩妝都係用卸妝產品抹下安心d

Armani 同Chanel
Chanel 連痘痘傷口都遮到

邊款咁勁

到底仲係唔係cc cream

就係Chanel cc cream

佢吱出嚟好有foundation 嘅質感

係咪白樽個隻
仲有spf 咁萬能

係呀
比起Armani 相對補濕啲

4號都好黃
3號雖然白啲，但會氧化

利申：唔黃唔白既膚色

15年出嗰支？

呢支用緊 , 係唔錯
啱皮膚無乜暇疵ge人用

estee lauder 出新系列, 靚到心動想買
屋企已經好多唇膏

好難買呢 今日去mac試咗chilli都覺得唔錯

我買左4號 成日心理作用覺得有少少暗

Lasting silk 我買4號，覺得好好，全日都冇變暗。
但cushion 我買4號就覺得太深了，而且偏黃，
後悔冇揀3號

放suqqu粉霜 101
用咗3分1
有意tg

maybelline fit me好用呀 平平地咁又控油 但陣味就

應該係 我用緊個支係銀色嘅 但依個牌子成日轉包裝

面上好多雀斑有無咩可以淡班😫。除左做彩光因為仲係學生無咩錢同埋對美容院無好感

請教咁多位
有冇帶治療暗瘡/消炎功能嘅遮瑕膏推介
或者帶遮瑕功能嘅暗瘡膏推介
係有好多products
但試唔晒🙈
試過ettusais同oxy都覺得嘛嘛哋🙈

Lasting silk 系列既色相對其他系列整體都淺色d
而designer lift 整體都偏黃過其他系列，所以買armani 粉底唔係所有系列同一個色號都岩自己

用緊4號
一樣有呢個感覺
用咗半日就會覺得好黃，好似好深色咁

用返3號就好似太白，要控制份量

3.5聽聞係太黃/橙色調

armani好似永遠唔會啱色

maestro glow 4號好黃
但奇怪推開係白白地嘅
之後隨時間變黃

但我試過2號好撚白 所以就買左4號 但我覺我耐左有少少暗左 但未暗到變黑面神既

有冇人想一齊夾sf+?
有興趣可以tg我

可以試下La Roche-Posay
不過我自己就無試過依隻，只係路過見到有

請問desinger lift係咪for秋冬用?春夏就唔ok?

請問有冇sf團 想買mac boom boom bloom eye shadow

以我所知，designer lift 主打保濕 光澤感 偏高遮瑕
睇番你自己係咩膚質
我偏乾肌其實四季都用到，春夏要加碎粉
所以油肌既話，可能春夏未必得（我唔肯定）
油肌會推：透薄冇咩遮瑕就maestro 中度就lasting silk 高度就 power fabric ,,佢有隻face fabric （牙膏狀）其實專櫃姐姐都建議比中至偏油皮用

覺得La Roche-Posay廢廢地，搽完粒瘡一樣咁大粒，一d消下去既跡象都無
平時無用開酸既人可能就會覺得有dd用既

最近想做facial 都係想做清潔皮膚加保濕個種 等塊面冇咁多暗粒 請問各位有咩推介

又係我啦各位絲打 今次想搵美白產品
呢排覺得自己黃咗好多
我中性肌膚 唔鍾意黏笠嘅產品 有冇唔太貴經濟實惠好推介呀？

Full mask full mask

有呀 都係唔夠 已經黃咗太多喇

食pola

幾得意咁喎 腩絲食丸定口服液？

丸，3個月，有白返
因之前夏天曬到勁黑

不過太貴喇 窮絲表示負擔唔起呀...會唔會有平d嘅products呀

有無絲打用緊Clinique id？
想買控油加綠色精華 但係之前用過透明啫喱覺得流流地

我有買，我用透明加藍色精華
之前用過淨透明覺得幾好
可能因為我油肌，覺得佢單純保濕又幾清爽
不過用落覺得id版同普通版冇咩分別
都係gimmick野，下次會買番普通版

有冇絲買咗cdp 2019支唇膏 05好靚

試左上嘴係靚 但太多唇膏無買 最後買左新粉底 好燒佢啲野

bellasonic啦
做完滑左架會
D暗粒都會好D

好 知道 多謝急絲呀

有冇絲打去過平價做facial去暗粒覺得值得推介？

我覺得好用 唔會生粒粒
本身唔用粉底 佢調色黎講算好好
唔會乾

我啱啱上網睇咗the ordinary美白嗰啲喇 好抵玩呀 不過邊到有得買呀？online shopping我唔熟呀 唔該絲打們

我去睇睇先 旺中會唔會有呀？

Okok 唔該曬急絲呀

asos都有得賣
然後Cultbeauty同Beautylish都有

哦 好呀唔該曬 去睇下先

買啦 真心好用

想問下各位絲打如果想買保濕面霜
買kiehls ultra facial cream 好定apivita高效補濕面霜好啲

利申：起身果陣T字位會岀小小油 唔知算係混合性定中性

係咪類似粉餅盒咁？citibank寄咗cdp leaflet俾我有promotion

同圓樽粉底液有咩分別？我5月去大阪睇下先，日本應該平啲。

油性男人一問
每日洗完面茶保濕鎖水，出完街返到屋企應唔應該洗面？啲人又話洗得多唔好，而又洗走朝早茶啲嘢，但唔洗喺臉啲灰塵咪好污糟？

每日洗2次面唔係好多姐？

但我之後會再沖涼呀嘛 如果一返屋企就洗，去到沖涼前又應唔應該茶嘢？好亂呀

我再溝左花水當噴霧噴又香又順

岩懶人用 我就咁用佢支base加依盒粉出街遮到8成印,乾肌都岩 依家日本未出but

早晚起身同訓之前洗就得
搽野係為左補濕，補完又洗左去等如無搽
人地話返到屋企要洗面應該唔係你踏入屋企個刻就要洗

多謝絲打
遲d買黎試下先
去專櫃試勁多大陸人圍住

有無絲打用過Kate 嘅粉底液
我係Tzone勁油但cheek乾
因為唔常化妝只係買嚟一星期用一日咁 所以唔想入手啲咁貴嘅
請問有無推介

有冇絲打可以打救我
搽晒控油base同埋上妝前敷埋mask
個粉底上完一陣就浮粉
我可以點做？
利申T字位成日出油

我都係呀 你有冇補妝習慣嫁

係咪隻粉底偏潤啊，同埋絲打有冇上番碎粉

係啱啱上完就浮，補左妝都幫唔到幾多

Mac fix fluid唔係潤嗰type喎
我有上碎粉定妝呀

係咪浮到一撻撻？可能base同粉底撞，又或者防曬同base撞

又唔係一撻撻喎，一浮就入面浮除左顴骨嗰個位

定埋妝都冇用？

我有好多黑頭粉刺，又係做完facial 冇耐就出現翻
摸上塊面好粗糙
請教各位絲打，The ordinary 邊支針對到呢個問題？

上妝前唔係唔好敷mask咩
浮粉其實會唔會係粉底唔夾你？你宜家用咩粉底先？
同埋要唔要試下防曬前護膚打好個保濕底 跟住隔一陣用紙巾印一印 然後再上防曬同控油base

如果枝base真係夠控油
加埋個粉底液夾自己
應該唔會咁快浮粉
我自己覺得用sponge濕上粉底
個妝會貼過用掃/手上

利申 混油雞

其實我敷唔敷mask都試過但都浮
我宜家用緊Mac fix fluid foundation
可能真係唔啱我
等我試下咁多位絲打嘅suggestions 先
如果都係咁，真係唔知點算

你打晒成個底妝用過咩先
係乾到浮定溶到浮?
我混油偏油 都試過乾到浮
唯一解決就係用整濕咗隻蛋後噴幾下mac fix+先上粉底 貼到不得了
between塊面有毛都會浮粉

我都係濕上有用fix+
面毛呢家嘢已經定期有去benefits 脫

有冇絲傾傾純露
感覺純露用左同冇用冇分別

有冇人真係feel到有用？

會唔會係本身唔夠保濕？
化妝前一晚就做下去角質同深層清潔 濕敷
當晚最好就早訓 保持返一個好嘅膚質
第二日爽膚水之後mask mask完按摩之後洗一洗面再用精華 面霜
之後上保濕primer之後等幾分鐘再上粉
咁就可以keep到半日

利申：油性肌膚 T字位冬夏都會爆油

有用過液變粉個個 不過不失
我覺得revlon colorstay 油肌係一枝一年四季都啱用嘅粉底 缺點色號少 同較白

絲打有無試過lancome 24hr個枝？

試下先

聽聞好long lasting, 有奶油肌感覺
睇台灣youtuber介紹好推咁
我自己試上手覺得太厚
覺得mac studio fix 同shu uemura lightbulb 仲好用

當噴霧用好用,或者濕full當mask都幾好

好想試dior新粉底 仲要有兩款finish 揀唔到
有冇絲試左 求包膠

長期濕full係唔係皮膚會滑d白d?

hktvmall有
108hkd
不過得圖片
我唔敢亂買
想揾實物試色先

係咪全部底妝都會Hi花
伏低瞓覺一定會hi到件衫 或者男朋友件衫...

初初睇以為eyeshadow quad興奮咗5 秒
係cheek palatte黎 cream blush + highlight

有無邊款highlight係好自然 啱亞洲人膚色
買過cp幾隻 都感覺係太歐美

琴日第一次用AHA 30% 覺得無好勁 溫和過出去做果酸好多

都係上面之後敷10分鐘左右
之後再做清潔

有少少拿拿地

有冇絲打知邊到可以買到呢支
好似係美之川既

呢d應該一定會
所以我返工堅持唔訓教

今日收到la mer 既reparative skintint
睇下會唔會好用過chantecaille just skin

你塊面點都會出汗出油
唔甩粉底你仲驚啦

HM 隻指甲油意外地好用，一層已經好實色，請忽略對醜手

我之前趴自己件外套訓都冇事
我算中性肌 定妝用噴霧加蜜粉 訓一個鐘又唔會油到融嘅
你驚咪吸完油放張紙巾先趴落去訓

只係用過kate同系列粉餅，都控油但唔算超級控，乾肌超油肌唔適宜用

想問下chantecaille有冇少少控油效果？
驚夏天會容易溶妝

我粉底用chantecaille future skin，我本身唔算油性肌膚，搽完粉底一日唔覺得泛油。

有冇人有買guerlain新出果支唇膏

想問下有無人想夾單喺cultbeauty一齊買the ordinary
可以tg我

google咗先啦
大把review
每支都有講點用同針對咩問題

今日搽咗la mer返工，隻色明顯比起chantecaille白淨同埋無咁笠
但chantecaille 容易啲推開

cpb #17
hourglass incandescent strobe light

呢兩個都係貴婦自然光

有無平價少才
cpb嗰個有諗過但真係好貴

Mydress都有

想請問你平時粉底用咩色咖？想參考返

如果絲打有渠道買到physicians formula
可以試下butter blush或者highlighter

有冇人係hq hair買過野
係咪幾錢都free shipping thanks

同埋係咪要等好耐成個月先收到？

有無人用過CDP潤色防曬霜？好唔好用

香港邊到有得買？係咪得代購？

咩價位？
之前又染又電
髮尾好傷

我琴日去睇見好多色都好靚

我大我多數粉底都係用最白嘅色，用緊chanel 10色 。
我遮黑眼圈會再用nyx 橙色concealer溝色，之前用番有色粉餅定妝就貼近番啲膚色。

thank you

想問下有冇純露好推介？

有無用緊amika直髮夾既絲打覺得個夾好易壞
我用緊個大夾無半年就壞一次 已經換過幾次
而且個壞法係一樣 都係個夾預熱好但唔熱
有無人都遇過呢個問題

你係邊到買

買個陣佢個expected delivery date都成個月
但兩次都係一星期唔洗就突然收到

我想問下各位絲打有冇啲咩粉底液好介紹？
唔易灰 唔浮粉

用緊make up forever 黑色個bbcushion 幾好 但覺得佢個質地有小小乾
利申 混合性肌膚

係moko嗰個amika pop-up store到買嫁

用revlon 幾好用唔浮粉
我之前用 上得薄 有個女仔朋友以為我冇化底妝

有冇絲用過suisse programm嘅產品 上網睇效果唔錯 但又有人話成份差

你係咩肌膚？ ？

我嗰個用咗半年左右但係間唔中 會自己熄機

同你一樣

有冇日本牌子嘅toner推介

有冇人用過jurlique或者fresh嘅面霜

但係你嗰個會唔會唔熱
我嗰個唔熱夾條春

我係買左amika先留意到有ghd呢個牌子
但係又唔想買過個新 因為嗰時買amika都好貴

唔值咁貴？咁你有冇咩推介

我嗰個又唔會喎 有冇拎返去問吓點解咁樣

唉 我啲頭髮天生攣
依家無左個夾要用個細既夾煩到我
我有筆直既會買黎試下，thx豹絲

我媽有打去問過點解會唔熱 同埋咁易壞
佢話好少人有呢個情況喎，都答唔到你

我個amika 用左4年都無事 會唔會因為長期插住插頭？

題外話我想問大家有邊度好嘅髮型屋介紹（油尖旺區）

我本身黃黑皮
用緊第2支olay light perfecting essence
係我身上冇白（可因為我天生黑 冇得再白）
但明顯提亮咗
佢正價好似係$259
但佢久唔久會平咗
最平$169我先會買

我都係用嗰陣先插電制
會唔會係我用得太耐呢，每次用20分鐘左右

我上個星期買左shiseido個枝synchro skin glow 上面兩頰無甩皮 潤得黎T字位又少左出油 係我塊面度無乜點暗沉 你可以去專櫃到試下

用緊fresh最平嗰個玫瑰cream，唔覺有咩特別，但都要around400
不過個罐係幾靚，同埋個香味好舒服

咁你又有咩推介

我個垃圾頭好q麻煩，唔用啲質素較好既夾真係夾爛晒啲頭髮
不過撇除我個amika易壞，其實夾內彎既效果都好好

Armani 粉餅
想問下大家邊度平 銅鑼灣SOGO算唔算最抵

點解唔試吓dyson 或者長襪大法

風筒我覺得好似對我無乜作用
屋企有個負離子風筒，直頭髮既人用就吹得好靚，但係用落我到都係攣到海格咁
不過咩係長襪大法，第一次聽

遮嚴重黑眼圈 除左nars有咩推介有無d可以調色又潤

我google左haha
但係唔啱我用呀，我係天生攣，由髮根開始攣嗰隻就好似海格咁！成日覺得自己沖完涼既髮型同海格一模一樣

好啊唔該絲打你去開邊度買㗎？
另外我訂咗the ordinary嘅Vitamin C Suspension 23%+HA Spheres 2%
家姐又畀咗支vichy ideal white essence用唔知有冇用呢

我都用緊呀 不過就用曬 絲打會唔會回購啊

出一日街會唔會浮粉或者好溶妝 ？

用過Origins個橙色嘅人參面霜，我混合偏乾都覺得夠保濕，同埋有少少去暗沉，重點係專櫃嚟講個價錢真係好抵！
[

搽左都叫好少少諗住遲啲再整直療同內彎，希望整完唔洗夾咁耐就無咁傷

應該唔會，想轉用啲有少少抗老嘅cream

Clarins silk ok 喎！
我之前係度講過不過冇人理我
我係乾性皮膚

易唔易溶 你用咗幾耐？

有冇絲打可以分享下防曬求介紹d唔笠唔泛白既防曬
利申 T位油 眼底少乾

用緊Armani粉紅色個個cushion 撇除價錢 其實都幾ok 潤得黎唔笠 提亮膚色一流但你要預佢coverage唔高 遮鼻邊d毛孔幾好

Vichy一啲用都冇

聽人講ipsa三色個個幾好
利申 窮撚買唔起

有冇去角質既products推薦
用過一啲都好似冇乜用仲有啲粉刺 點清都清唔走

上網睇cure去角質啫喱話好溫和 可以捽到擦膠碎
有冇人用過

原來係垃圾嚟

屈臣氏同萬寧都有
你講嗰啲我就冇試過啦

唔易
11月用到依家

我混合性肌
用緊mac studio fix fluid唔錯

你聽spoon講？
佢宣傳即全部產品都唔得架

有無人用過bodyshop果隻泥去黑頭啊？

Kanebo Allie
Or elixir

我之前襯sogo thankful week入手左鑽光粉底霜 同佢隻base 唔知點解我覺得無我想像中咁好 妝感幾重 同難推 枝base 又唔覺得好補濕咁 最後用左1,2次就無用 擺左係到

好燒但係係邊款base?佢有幾款 諗緊去日本嗰陣買

我覺得IPSA既防曬都好好

CDP base 鑽光系列 (藍色果款) 無敵好用
反而白色果款 佢有d pink 如果面會泛紅就唔好揀啦

大有冇咩深層清潔mask推介
對origins幾有興趣 有冇人用過

我個amika用左幾個月都壞左
插左電制唔著燈唔熱 寄左返去換
冇諗過壞得咁快

我嗰個都係咁呀，仲要換過幾次都係咁樣壞
都唔知係咪批次問題

有冇氧化 同埋乾唔乾？

用緊lush嘅檸檬亮采面膜 佢有啲磨砂嘅粒粒 你用完之後洗面可以順便磨埋沙 用完嗰一刻幾好 啲粉刺真係磨少咗 但係佢呢個面膜佢話可以提亮膚色我就唔係好覺 定唔知要用多幾次先有效

Allie

有 但係我覺得用完好乾！

呢支我都成日見到有人推 好想搵一支好嘅粉底液

有冇絲打用過Estee Lauder Double Wear Nude water fresh 好似啲人話幾好 有冇絲打可以分享下

我自己用唔多覺 你可以google睇埋其他人既review呀

最近想買平平地眼影 橙色系同玫瑰色系
大家覺得missha三色眼影9/ 16 好啲 定係excel 黑盒cs01/03 定係canmake 14好啲啲？

本身黑皮有好深敏感性黑眼圈

見前面有絲問保濕mask 用minon amino moist個隻面膜都好潤好夠保濕 可以一戰

canmake 14係 持久度麻麻
但鍾意紅色眼影可以一戰
個人鐘意Visee同Kate d四色眼影多啲
尤其係visee glossy rich eyes pk3同or6都好靚
Kate就最近個三色玫瑰同vintage mode eyes都唔錯

但清潔效果ok ma??!

長襪大法 係神級有用 用完仲勁靚個CURVE

海格果陣係毛毛虫咁架WOR

都係啱啱用完嗰時就幾好 但係過幾日都係出返嚟

姐係無用啦

thanks但啲粒粒會唔會好粗？怕太細會傷皮膚

藍菲用完塊面好軟熟
去角質我覺得fresh 黃糖polish幾好

有無人試過Farmacy 同Tatcha？Farmacy 嘅Honey Drop 同Tatcha 嘅water cream 好似好吸引！，

唔會好粗 正正常常

一路都搵緊一隻遮到毛孔既毛孔
用緊MUF同dior undercover都ok既，都遮到一半
直至我妹買左lancome teint idole ultra wear 24h liquid foundation
偷用左一次，毛孔遮到9成，上左粉底地方好似磨左皮咁，flowless得好誇張，而且仲幾持妝
有毛孔粗大既絲請一定要去試下哩隻粉底

一路都搵緊一隻遮到毛孔既毛孔粉底
用緊MUF同dior undercover都ok既，都遮到一半
直至我妹買左lancome teint idole ultra wear 24h liquid foundation
偷用左一次，毛孔遮到9成，上左粉底地方好似磨左皮咁，flowless得好誇張，而且仲幾持妝
有毛孔粗大既絲請一定要去試下哩隻粉底

有無咩粉底液推介啊
油性肌膚
以前用sofina好好
唔知點解用用下 覺得都係好易出油
上網睇左好多資料 話nars好用

唔好意思冇追post
新手一問有冇消黑眼圈嘅護膚品推介？
個黑眼圈有d深色

絲打你平時粉底同埋Lancome 分別用咩色號呀？

一d都唔乾 呢排同前排凍d用都好潤 反而驚夏天太潤 冇氧化唔灰

其實你可以比較返另外紅色個版本 好似coverage高d同再潤d

Estée Lauder 個 Double wear

出一日街會唔會溶咗好多 或者容唔容易氧化 好似幾吸引

係咪即係夏天用就唔係咁好 就嚟夏天咁用啲咩好下年冬天/春天 先買嚟試吓

夏天用咩呢個問題我都想問

其實make up forever 黑色個bbcushion唔差
如果一直未搵到好嘅 我諗我都會一直用返呢個！
絲打你可以試吓！

除左粉刺，我塊面成日生一種粒粒係吱唔到d的
有咩方法改善

去睇下先thanks鼻絲

Thx

想問問有冇咩遮瑕係for黑眼圈用係比較好？
利申：巴打

canmake遮眼底有啲乾 但好平 真係買黎試吓 遮暗瘡印好好
IPSA可以唔撚洗買乾過canmake好多 又咁貴 又唔係特別好用

平玩可以試試the saem
好似35定36一枝 對呢個價嘅嘢冇高期待 但實際用落我覺得同nars差不多 不過nars用耐咗好似冇一開頭咁好用

我而家喺大阪 見到有款新出粉紅色包裝嘅 定係買返正常包裝嗰款好？

感謝先

你地上礦物粉係用咩掃？
出面閑閑地都差唔多三百蚊枝
用上去係咪真係值咁嘅價
有諗過買bare minerials 枝竹炭抗菌無痕粉底掃
其實係咪所有粉底掃都差唔多
只係牌子唔同

想問大家有冇英國集運推介
上網睇睇間都有差評 唔知邊間好

用開平野 bh 掃 幾好用

有無人用過MAC lightful c 個 cushion/ 粉底
痘雞岩唔岩用

留名等睇枝primer報告 我都諗緊買呢枝

乾肌用緊依支primer 保濕 唔笠 夏天用

我混合肌用呢個都okay
反而係cushion覺得好唔貼
要用beauty blender加fix plus先正常
但咁唔方便我寧願買foundation

請問各位絲打 如果毛孔阻塞 要買邊啲洗臉好已經唔知可以點做先請教大家

上年入手左lightful c cushion,
夏天好鐘意用佢!唔會變暗,去bbq都頂得住!

見到佢新出左粉底液,本身都唔係話好想買
咁冇野做去mac行左個圈,個ba哥哥又好好人咁幫我試上面
忍唔到買左等熱少少用左再包膠(我乾肌)

題外話:買左兩支Clarins既粉底液個finish好靚
有光澤但唔會覺得笠
算係冷門好物!

用過

有冇其他成份安全嘅 又啱乾性皮膚嘅粉底推介？
之前買咗ere perez嘅燕麥粉底
成分唔錯
但係唔太持久 遮瑕度麻麻

慘。。人地買左俾我

可以試下嘅 始終呢啲野人夾人

咁又係試下先。。。
見到你地話IPSA正，有d想試下

CURE不錯用!!
但記得一定要乾面用 上面之後要等佢幾秒鐘之後就先開始摔
我大約一次用2下 連用3次 用到塊面冇擦字膠碎之後就用洗面奶
之後再用白泥做DEEP CLEAN

如果想平就買 明色Detclear煥膚去角質凝露
功效都唔差 但價錢平好多

我用the saem都起乾紋 但冇nars咁勁
我有試過先用碎粉按下眼紋再遮瑕 效果麻麻地 唯一好在就係條紋冇咁深

i see 開頭仲諗住洗完面濕用 thanks!
想問沖完涼毛孔擴張d先用會唔會好d？

硬係覺得cushion 好唔衛生 都係用返liquid foundation 或者粉餅好d

邊隻白泥好用呀

kiehl's

除左哩個
仲有borghese綠泥都好用

用完 感覺膚色明亮左！

想問暗粒,暗瘡同去印有冇product推薦？
學生 唔想太貴
特別係暗瘡 塊面成日生石頭瘡

想問下大家覺得baremineral粉底邊條line最好用？
我混油 多暗瘡 用original覺得唔錯
就黎用晒想睇下試唔試其他line好

你眼周已經敏感，去睇醫生啦

敏感應該少啲去角質喎
再睇下其他無添加嘅去角質product？

Eye primer大家有冇推介？
最近上眼影覺得好難推開

Muf feedback
1. So divine 保濕卸妝霜 $310
推薦！用法係上cream>清水抹
洗得好乾淨，早兩日抹完都特登用落妝水抹多次，都無咩化妝品留係上面，係眼線可能要再用眼妝落妝水再抹多少少，但本身都落左9成了
最重要係真係幾保濕，抹完無甩皮同乾燥，同埋方便到震，一邊睇電視一邊落妝都得

2. Step 1 skin equalizer primer $370
好似大家咁講，真係保濕，揸完摸臉好滑
唯一我覺得無咁易推開(之前sofina base好易推)，我會分開一part part咁上面確保均勻，同埋係唔算顯白同毛孔遮得麻麻，如果sofina就可以直接上門，但呢個我覺得一定要上埋cushion均勻返膚色先上得街

3. UV bright cushion $380
算滋潤既，但唔算好白淨，所以我分唔到係甩到得返primer定無甩係cushion色 ，普普通通，計埋個價錢就唔抵，唔會回購

cure 一定一定要乾面用
我頭幾次濕面（洗面奶後）摔唔到擦字膠碎我以為自己皮膚真係冇乜老舊角質
但用左幾次之後發現次次都係咁就上小紅書睇教學
先知要乾面用
第一次乾面我摔左2 3次先叫冇乜碎碎走出黎

我琴日乾面用 未捽已經開始浮勁多擦膠碎勁污糟

Cigna F80 代購$180 呢排有返礦物粉餅 上得好均衡

除左洗面 留意下自己會唔會唔適合用卸妝油
以前foreo Clarisonic 用過晒 都洗唔走啲粒粒 到頭來係卸妝油搞鬼 （油肌咪亂用卸妝油）

*Sigma

佢係幾好用嘅... 但都用得幾快下...

我自己其實本生都好少會化妝 我諗應該係自己之前洗面洗得唔好所致（正係額頭不斷生白色暗瘡）
其實係咪無化妝都要用卸妝油或水去潔面？

千其唔好！ 好多皮膚科醫生巳經講過唔化妝/只搽防曬/蜜粉係洗臉膏就可以洗得走 （超防水防曬除外） 日日無化妝咁卸好傷皮膚保護層

escentual
前幾日好似仲有75折？

有冇絲用過mac/urban decay eye primer?
上眼影好kick睇黎要用

想買toner大家有無好介紹
成日生粉刺 皮膚唔算好乾
biotherm / fresh/ clarins /origin
都聽過有人推薦 大家有無用過呢啲/其他牌子有好用嫁

油肌有咩卸妝產品推介？

之前用bifesta 之後改用一個係萬0買到嘅細brand 粉紅色樽蓋 49蚊 500ml 牌子吾記得 再近排轉用埋卸妝毛巾

niacinamide 10% + zinc 1% 完住一次,第2日皮膚即刻爆乾 沙紙咁
lactic acid 10% 用完乜反應都冇

有暗粒有暗瘡用 lactic acid 10% 功效會顯眼啲
niacinamide 會控制油脂 所以比較岩中 油性用

混乾嘅話，niacinamide 係咪局部揸就可以？

哩個唔清楚... 可能要上網爬下文先知

有無乾肌既絲打有用過ga 既power 同lasting silk粉底
想買但唔知岩唔岩我
利申：有暗瘡印同用開最白既粉底

有冇絲有mac170同beauty blender
其實分別大唔大，邊個好用啲
一直都想買好啲嘅工具上粉底，但又決定唔到

有無人聽過black monster 呢間野？

有無用過petal 55支掃呀？之前睇片覺得好似勁易掃咁
用開個撲上 但之前去專櫃見ba用掃覺得好似幾正 心郁郁想試

好心動呀 但好貴唔捨得

乾肌用緊GA power fabric 4.5色 覺得深色左少少
不過冬天用竟然一啲都唔乾
但係一定要加保濕primer做打底
完全冇卡粉或者顯乾紋嘅問題
而且power fabric coverage高得黎 妝感唔重

其實乾肌又唔需要太高coverage都可以試下luminous silk
做到奶油肌妝效
用緊2號色

我反而覺得power fabric 有啲乾 下次都想試luminous silk

買邊隻好 金色？
超油肌想買支防曬 唔笠唔泛白
用完係咪要用卸妝洗？

利申 新手好多唔識

日日用緊 一試愛上

請問muf ultra hd同Nars邊隻粉底岩夏天用
利申 黃黑皮 混合肌鼻會岀油 主要都係想買枝自然啲既粉底

去fb登記有sample拎
利申拎左未試

用緊嗰包sample
好好用 唔現毛孔 又唔係出好多油
我用Sofia做primer
我係混油肌

我都係用緊mac隻fix fluid
睇黎可以試下170sf 240都好似ok
本身用緊shiseido131 覺得個掃頭太細

去印平就 the ordinary
我自己用alpha arbutin 早晚用
暗瘡我係食A酸
成年冇生過大瘡

fresh 紅茶幾潤不過會有少少lup
冬天用先啱d

買左lush支羅馬許願,希望好用啦
有用紅茶mask不過好似無咩特別，留名睇絲打review

見youtube幾多人推rose toner
但又有人話咁多玫瑰係入面實好多防腐劑，好似金棧花咁

如果係rose不如用花水
見好多人都話好用
又平d

買左
我乾肌，平時護膚做得好既冇問題

香港好似已經冇晒

請問各位絲打用開邊隻粉底？
我心郁郁想買chanel glow 12號rose beige但係唔知有冇d更好用，因為之前用過tester我都覺得唔錯
但係又見有人推薦by terry
本身額頭有d暗粒加面有暗瘡印，鼻同額頭易出油
想買隻自然d薄薄地

想問遮雀斑邊隻遮瑕好？

求救
聽日去一個濕度得20幾% 嘅地方 應該用咩粉底會冇咁浮粉同long lasting啲
諗住加油落去粉底到再上面
之前應該會用cream溝油+保濕primer
而家有嘅粉底 : shiseido synchro skin lasting liquid
Tarte Amazonian clay full coverage
Bare minerals remedy blemish
Guerlain 最新嗰隻粉底
利申: 混乾暗瘡肌
唔該曬

有冇絲打試過係cult beauty 買野？
個訂單話收左貨 實際上係冇收過架
我今日先發現話23號送左貨
個日全日係屋企 都冇人㩒過門鐘 點解會話送左架屌
我已經停左好撚耐 貨又未收就比人話送左

上網睇the body shop枝防曬好似幾好 想試下

見好多絲打推ALLIE防曬
早個星期去SOGO買咗UV GEL嚟試
唔算笠但搽完FEEL到係有層野
易出油位我用INNISFREE控油碎粉或者LM碎粉
有用碎粉都OK唔覺笠 尋日仲要去做埋YOGA出晒汗都冇話笠痴痴
不過唔知夏天係咪感覺都咁良好

我係混油

超乾肌有咩面霜推介？
岩岩用完Kiehl覺得有d拿同還好

Orbis

當base用都得
利申：乾肌

超乾肌可以考慮用美容油，
我中意HABA

我都有用呢個化妝前加幾滴都無咁易浮粉

呢隻真係好好用

笑個陣好多乾紋點搞 有無護膚品推介

未買呢個牌子
香港可以去邊度買？淨係知台灣有

我係去日本嗰陣買

睇dcard 見到shu uemura 支unlimited 粉底好燒
光澤得黎又幾long lasting
有冇絲打買左/去試過?

(上網登左試用,但未得閑去)

有無絲打塊面好易塞毛孔?
用手摸會成日摸到D粒粒
等幾日會變走米個D 要枝出黎
可以搽D咩野預防

乾肌 覺得有少少乾 但真係幾薄

想問下有無啱乾肌毛孔大唔致痘嘅面霜/乳液用？
一直用開vasaline代替面霜，呢排開始覺得好焗想轉一轉

有咩可能用vasaline.....

最近發現左innisfree呢隻cream 雖然佢叫cream但係一啲都唔笠同油 用少少已經好夠保濕 同埋有撫平毛孔嘅感覺
佢係anti-aging line 但我21歲 好鐘意用

燒燒地本身麻麻inf啲skin care
絲打咁講又好燒

Trytry佢！我都係上年收佢個生日套裝有一細支就放袋旁下身 平時翻學呻下鼻 抹下面去到下晝開始乾就搽下 搽搽下就好鐘意 搽好少就夠哂濕 一細支都用左好耐

想知呢啲anti aging野會唔會太潤身
我未夠廿歲搽潤身少少嘅野已經覺得太笠同埋會生暗粒
咁啱手頭上啲cream就用哂 想try try佢

呢隻唔會呀 我本身都係好容易生油脂粒嘅人 雖然佢呢隻係anti aging line但我覺得佢唔似 你有冇用過innisfree佢個綠茶line 我係連綠茶都覺得笠嘅人 呢隻真係唔錯 你驚唔啱嘅去鋪頭搽啲上手睇下咩感覺先啦～ 同埋佢呢隻係少少有爆水珠嗰種 所以少少都夠搽

有無絲想夾selfridges+呀？
依家420一年
有興趣請留tg

有無絲打有用過Clinique 既3-step?
見HKTV MALL 有平 買左細size試
我用左一個星期開始 額頭出曬暗粒
到依加就快兩星期都未退
我見啲人話佢會幫你排毒 清番啲底層野出黎
用用下就無事
我都唔知信唔信好

以前讀緊書嘅時候好鐘意一個台灣blogger叫小安
個時佢成日推clinique 3steps
講到超級神器咁
但用係我身上又係出哂事
個時ba介紹我配紫色枝toner
雖然每次用真係好似抹走哂皮膚上啲污糟野
塊化妝棉一定會黃黃黑黑咁
但枝野真係勁大陣酒精味
黃色枝cream我用完會油到反哂光
完全唔覺得保濕
我唔知關唔關我當時仲係青春期膚況唔穩定
總之之後我再無勇氣試clinique任何一樣產品

其實正常應該幾多歲開始用抗氧化產品

小安打好多美容針，
所以皮膚先keep得好好，
但我就唔會信佢啲護膚美容，
睇下佢穿搭就算

除左額頭其他地方又無咩事
我覺得好似滑左tim 無咁暗啞
我用黃油都吸收得幾好
只係啲暗粒搞到我唔知點咁
糾結到唔知點好

唔好用黃油 真係出暗粒

我依加用緊佢隻透明保濕啫哩 但個鼻又甩曬皮咁

呢支上碎粉會有擦膠碎

護得膚就用得

冇事，有我係到

Cruel 萬能key

多汁絲

買咗唇膏同palette

買左唇膏同眼影粒個啲

唔好用平既fixing mist
試過NYX 一樣用到敏感
而家認命用緊urban decay

上次做promo我係加拿大買 等左成個月先到
有朋友遲我一日落單 等左個半月先到 仲要送漏
唔建議心急既絲打online買

有冇絲打用左ysl 新岀個cushion 見到d人講到好正 好燒 翻工用好方便

有得攞sample呀，試左先買

我都登記左

kiehls白泥真係一般

唔該曬你

想問下黑眼圈好嚴重係咪要用橙色遮暇打底
邊隻好用唔乾

見之前有絲打問過 但無乜回應
所以想再問 麻煩咁多位絲打

想問 Estee lauder嘅double wear nude好唔好用？

幾好，冇粉樣
利伸：混合肌

留名睇guerlain新粉底review

幾唔錯 coverage非常好
但香港冇我用果隻色
有冇人知邊度訂會抵d？

想問有冇人有用過瘦面個d碌碌
大家覺得有冇用？
最近覺得塊面好似大左

價錢吸引，色號選擇多
妝感一般，不過不失
持久度一般，出完汗油用紙巾會印到好多粉底
會氧化半度至一度
覺得有致粉刺

我之前有食a酸 塊面本身好翻哂 跟著用左呢枝垃圾3個月 有粉刺事小 兩頰出哂敏感瘡 搞到要食翻a酸

大家都有account 啦？

想問下有咩美白精華推介？
想試下sulwhasoo 或者caudalie嘅美白精華
有冇絲打用緊？

佢係我用過專櫃粉底裡面真係below average
成分應該唔多掂，用完爆粉刺，清完第二日又爆過

想問下有無 高coverage又控油嘅粉餅推薦? 補妝用
我係混合肌

有諗過Bobbi Brown但有d貴

搭單問 Clarins 粉白色個支有冇效

有冇人用過etvos 礦物粉可以分享下啱唔啱混合肌 最近開始焗到唔想用粉底

間野勁細間又少貨，成日去到咩都缺貨咁

想買支有色潤唇膏 有無推薦啊
budget 150
黑黃底 唇色偏深
平時化底妝only

我依家用緊opera，真心唔錯，夠潤得黎隻色都keep到一段時間

或者camake 都okay，但我嫌佢唔夠潤

覺得買一支平平地嘅潤唇膏+有色唇膏薄搽仲好
好多有色潤唇膏都假潤

opera d色好靚試試佢 謝謝

opera我用會起死皮 但啲色真係靚

其實我都係貪一支野有so called 2種功效
不過有色唇膏有無推薦
我用緊ysl 覺得色靚 但唔夠持久 又乾

好少女

YSL啲唇膏好乾 假潤

原來唔止我咁諗頂 仲要賣好貴

得個靚字
開架牌子好多都一定好過佢

我試過laneige好似幾靚 幾smooth
不過新手如我都覺得韓國牌子好乾買左etude hse遮瑕筆 對我乾皮黎講 簡直乾上加乾

我意思ysl唔係韓國牌子 但我用過嘅其他韓國牌子都俾我感覺到好乾

canmake有色潤唇膏有四支t0字頭嘅 有染色效果 之前用過 幾靚
但我覺得都係唔夠潤 想要潤嘅時候 寧願潤唇膏加普通唇膏 跟住定時補翻潤唇膏再上唇膏
潤唇膏我用nieva 平 又有防曬

Fresh sugar lipstick
$200 不過真潤 隻隻色都好靚

我都想知

我都有用canmake T字頭好潤唔乾
Opera都幾好 係我唯一一支不斷回購嘅唇膏 我會當唇膏/潤唇膏用 因為用之前唔洗潤唇膏打底
我用過01 03 05 06 個人最中意06
01係最紅
03 係帶橘調 比較活潑嘅色
05 一開頭搽超靚嘅珊瑚色 但耐左一補搽 就好易變螢光粉紅
06 個人認為係01同05 嘅mix 似係帶小小粉嘅紅色好正

潤而不乾嘅唇膏我覺得loreal 618嗰系列都唔錯
我淨係用過618 就咁上嘴唔需要潤唇膏 顏色都好靚

買有色唇膏好啲
有色潤唇膏遮唔到深唇色

sis, guerlain好用嗎 邊隻?

各位sis有無用過 shiseido 黑色智能氣墊?好無用?

妝感好重，

最近都買左佢枝遮瑕覺得好正如果佢可以大間啲同多貨啲就好

遲下會去日本想問有無咩藥妝必買

兩三個鐘就溶妝，變灰，揀唔到岩既顏色（我黃底），粉tone膚色可以試下

到而家都未搵到岩既cushion又就黎夏天

以前用開opera 05
上嘴嗰下真係好靚
但愈補會愈熒光
呢度啲絲打推介我轉bm notorious
用完之後真係番唔到轉頭

bm notorious打手

呢排shu新出果隻粉底好燒
本身都有興趣試白樽花瓣肌果枝粉底
有冇絲打試過 岩唔岩乾肌/混乾肌用？

我都有用opera
真係會越補越瑩光
用得耐發覺佢會染唇

有冇試過estée lauder double wear cushion
幾控油 同埋有黃膚色

同埋會變咗假潤
但上嘴嗰下係好靚

聽聞係啱乾肌用
不過shu d 粉底係咪好厚架

買左6號 覺得好靚啊隻色 但好似有d太深色

我都買左6號 一開頭覺得好靚隻色 但耐左覺得有d太深色 唔知係咪我唇色比較深 有d心郁郁想買5號

用過一次 勁低coverage 好似tinted moisturizer咁 但係有妝感 仲要唔貼

想問下有冇有色同冇色嘅防曬好介紹？

acesine Super Sunshield EX
有色 唔笠好透薄 勁好用

薄搽就得 怕太紅就唔好搽太厚
佢會隨時間變得愈深色

仲有冇防曬碎粉推介呀

防曬粉餅 Shiseido 藍色個盒幾好

Shiseido 白色個支好用呀 暗瘡肌用都唔會爆瘡

Caudalie 美白精華 用完一支真係白左

會唔會好乾 想買😍

有無人用過Kravebeauty d野？得好少product但d人講到好有效

有冇絲用過la roche posay嘅眼霜同防曬？
如果查完化埋妝又o唔ok？
因為本身眼皮超易敏感，平時已經用開etvos礦物粉底牌子，日日化都冇問題。
但係早幾日見只係落街食野，查咗個ALLIE防曬就出去
咁啱唔小心hi到少少上眼皮，眼頭就黎料，有幾粒細細的肉粒，查眼霜上去又會有少少痕，覺得好肉酸

係最新果隻定白樽？ 新果隻試過上手好貼薄 但唔知long 唔long last 有冇sis用過？

想問有冇人用緊shu嗰個粉底液 會唔會好乾同焗痘？
見佢新出左好多色 有d心動想試下

一開始用好唔習慣
太油太潤生粒粒
之後又冇事

Canmake>etude house

canmake枝雙頭掃已經贏晒

caudalie幾好 用完1支係白左d同埋膚色均勻左d
而家用緊第2支

見前面有絲打討論有色潤唇膏
想推介burt's bee嗰支
又潤又顯色
仲要 $100 有找

推薦色號 Hibiscus
好靚嘅豆沙色
係我唯一一支用完仲想回購嘅唇膏

呢個真潤得黎又有色
但係枝唇膏好易溶

講起依個牌子 係咪得我一個會搽完就圍住個咀痕？

Opera超正。好潤，染色染得幾自然

質地會唔會好笠？
係lookfantastic買係咪已經最平？
打算用埋手上支clarins美白精華就試呢款

我混油暗瘡肌都ok

而家食緊a酸變到好乾 用佢又夠潤喎

有冇去角質推薦呀絲打

絲打是咪講緊呢枝

係呀

可以上官網登記拎sample試用
一set有齊落妝油 primer 粉底液
會根番你膚質比咩sample

試左綠茶卸妝油 普普通通
Primer 一上面油到發光 之後再上粉ok
黑色新出foundation: 上完妝 妝感好靚 透薄無暇 都幾持久 係耐左有d乾
白色花瓣肌foundation: 有明顯妝感 比黑色果隻厚同焗身 比黑色果枝滋潤

有興趣黑色果枝
諗住join埋修眉再redeem番枝粉底

我都係
之前用過佢一枝蜜糖味既潤唇膏就開始好痕
搞到有唇炎

絲打們有冇高coverage 啱遮雀斑既遮瑕推介？
用過canmake 覺得唔係好遮到

比絲燒著咗 今個禮拜去買

已經登記左喇 唔該晒絲打

暫時最愛係平價wet n wild遮瑕液
有時狀態ok直接上佢遮黑眼圈同暗瘡印 掃層muf碎粉就出得門口

mufe full cover
遮瑕疵一流 眼底就太稠

睇左呢個post咁耐都想分享一下
之前見Suqqu個胭脂(圖中右邊)好多youtubers推就買左盒試下 (買唔到最hit既#04色 周圍斷貨 最後買左#07號色)
用左2次覺得唔係好上色 就算用返自己把大掃都係咁 覺得幾雞肋
結果上兩個星期係watsons湊單買左盒L'oreal Blushing Kiss #03色 (圖中左邊)
佢同Suqqu差唔多配色 都係carol pink同漸變
但想講Loreal個個顯色好多 個掃仔抓粉力都幾強 (除左d毛有少少硬)
不過淺色個度有少少珠光 但我覺得個粉都幾幼細 唔會顯毛孔
兩個價錢都差成2-3倍 所以大家可以考慮下
依家已經放左Suqqu個盒

佢隻蜜糖味好臭

仲要唔知點解唔潤
枝唇膏好硬

想問大家用邊隻牌子嘅眼線液？用過heavy rotation & innisfree，但係好快溶

我以為我嗰支先係咁！
要warm up佢先搽到上嘴

Moteliner

可以keep到幾耐？？？

我想問下咁多位絲打，有無人用過it cosmetics 隻byebye undereye concealer 同tarte shape tape concealer?最近睇中依2隻，但又唔知買邊隻好，眼底有乾紋，用緊nars果隻覺得麻麻

我見上網好多人推，我眼底又偏乾，所以睇中依2隻

有冇絲用過袁彌明推介s牌xcell c?
好似得香港有賣

Hourglass lah
好正唔乾又遮到

台灣youtuber婊姐狂推maybelline fit me 碎粉好燒
有無混乾絲用過會唔會好乾

我買Matte色 coverage 高過有閃粉嘅
本身諗住買only mineral
但個ba推薦etvos 話保濕d
我本身塊面好油
用左佢明顯出少左油
但我第一次用礦物粉 冇得同其他礦物粉比較

The seam 遮暗倉印好用

有冇去紋eye cream推介？
同埋有冇抗衰老product推介？未過25歲

用過 上完妝感好重 但唔會特別乾

用緊it cosmetics 粉管果支，好難上手，份量好昜唔小心上太多，就好明顯厚粉咗，會有小小卡粉，夜晚會有小小斑駁，不過如果皮膚狀態好，用小啲，可以上到好靚，
遮瑕度好過nars 小小，厚重過nars, 不過就無甘乾，整體我會中意呢支多過nars

我用緊bicelle既VC eye serum
易吸收唔生粒粒 個d捽眼捽出黎既紋淡左唔少
之後我搽facecream順便掃埋眼位

我都搵緊，暫時試過最好係Kiel’s 紫色果支，同埋Estee Lauder

絲打係邊度買依支？同埋有無用過tarte果支？

係泰國Sophora啊，
無用過tarte 啊，我都係見啲youtuber 推，一直想試，不過買唔到，搵緊有咩遮暗瘡印好用嘅

有無試過nars果隻soft matte concealer?幾多人推

Kiehl’s midnight recovery concentrate?
EL advanced night repair?
眼定面嗰支？

Thanks! 睇下先

Kiehl’s super multi-corrective eye-opening serum
好似serum 得呢支，你可以去kiehl’s 買滿一定價錢，就有sample size 可以試，sample size 一支7ml，我夠用差唔多一個月
El advanced night repair 眼果支，可以去某啲sasa 買sample size,一百蚊度，好似又係7ml

有用過兩三次，有小小乾，不過個人覺得好用過nars 長條果支

EL advanced night repair面嗰支有冇試過？

無試過啊

唔該哂絲打去買黎試下先

好呀唔該哂絲打🙇🏻‍♀️

呢個邊到可以買

旺角新之城嗰頭好似有一間專門店

有冇絲打買左shu新出果支粉底
想買一支專櫃粉底 諗緊shu/Dior/nars

或者loveliner
哩兩個牌子都可以keep到一日
我油眼都唔係太融

我用urban decay遮暗瘡 過一陣之後隻色變橙咗深咗 係咪買錯色

nars呢個星期有得登記試用

但係遮眼底唔太得 好厚好乾

遮眼底會起乾紋
但暗瘡印應該ok

見新出的BURBERRY胭脂好靚...知唔知香港邊到有得賣?
去過朗豪...時代....已經無左專櫃了....

我用fresh，但要200你out bug

我用咗幾年，已經回購咗幾十支。

same here，好難先卸到。我從此無用過

你係咪白底皮膚？我想買suqqu，白底，搽少少胭脂已經好上色

平平地想遮黑眼圈或眼底可以試下Maybelline既呢支筆擦

如果黑眼圈超重或者前一晚喊完 就要用It cosmetics既Bye Bye Under Eye

真係乜都遮哂又唔會顯眼紋 但有種繃緊效果所以用完眼會細左

我黃調底但粉底都鐘意擦到勁白

Suqqu唔會話完全唔上色 但效果係偏自然個種 同埋過幾個鐘就會甩
顯色同持久都比loreal差 所以我都有少少surprised 畢竟呢個價位會期望更多

如果你胭脂好少甩 又白 又想自然d 其實可以買 因為個鋼琴盒包裝真係好靚

我粉底都係用白一號 但我自問都皮膚偏黃調 我有用過shu uemura nars addiction rmk ，覺得rmk最靚但係我用嗰隻色已經唔出。其實幾個鐘後點都會甩少少⋯

試過maybelline 好厚
試下byebye undereye先

opera食完野都仲會有層色 唔會甩晒
係好難卸得清

睇黎你應該同我差唔多 如果你要好出色又唔甩咁要試下Jouer既blush duo
我屋企有差唔多20個胭脂 我會話外國牌子會比較顯色同持久 日系透薄自然但好快甩到乜都無

Maybelline我用beautyblender推開都ok既
Byebye undereye就變左我鎮家峽之寶 平時少用佢 但一定要留住黎急救 萬一大喊或者無覺好訓就要靠佢

鎮家之寶
咁我真係要試

甜野真係明知對皮膚唔好但係好難戒

我依家可以唔食甜就唔食
出街食飯杯野飲要少甜
其實真係好辛苦

我係好中意食甜野 好難忍

我個件今日睇返，去左韓國

你岩岩講完我發現我嗰件都係
點解會咁

之前買咁多次都冇去過韓國

岩岩見到隔離po啲絲打都係咁 應該冇問題

不規則分享 | 化妝品 + 護膚 26